壹傳媒爆升 支牛做馬唔比上熱門搜尋

壹傳媒成交同升幅多成咁
喺支牛竟然咁都上唔到熱門搜尋
肯定冇人做馬
我正式宣佈支牛係最有言論自由嘅地方

是但啦 呢啲錢唔到佢地賺咪幾好

仲衰話賭場嘅地方，賭場起碼唔知你底牌，相對公平同你對賭。支牛直情底牌都睇埋你黎放你血

勸世希望大家遠離支牛

其實有幾多人用牛牛買282？

你話呢

推

有冇人聽日打去cctvb問282 點部署？

賣淨一手

買入最大就係支牛喎好似
平台費都賺唔小

比少少錢買串流報價睇啦,富途證券個名未消失過

一陣又話比港交所賺一陣又話支牛賺，你返工出門口都要搭車呀又比邊個賺左呀？係咪咁樣就唔返工呀？咁出去食個飯又比人賺左架啦，買餸都又比人賺，開個水喉都跌緊錢呀痴拿線

轉券商好易je 我係唔抵得支牛咁仆街都咁多人用姐